阻力帶

卡係對門會唔會拉爆對門尤其係木門

正常唔會，除非特別脆就唔知